家居寬頻+手機 sales請報價

間屋暫時未有家居寬頻
手機用緊csl 6gb plan,出年2月到期
Sales留tg

搵我！手機上台加寬頻有優惠！

巴打，聯絡我再幫你計下點樣最抵？
WhatsApp :

Telegram :
利申：網上行

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

有個pccw的Sales跟進好妥當可以Email shtohoi@yahoo.com.hk

幫你

TG我

俾多Ｄ offer你

手機plan就加價，登記要快！